返金鐘清垃圾喇

尋日暴徒令金鐘站出面全地垃圾
辛苦啲姐姐喇 可以嘅就出黎幫手清
良好公民